連登生物學家：爆血管瘤關打疫苗事

拎硬下屆諾貝爾文學獎

忠誠廢物五毛：總知乜都唔關科興事

疫苗啟動人體免疫反應 提高接種者血壓
最終令血管瘤破裂

我IQ 160，係忠誠人才

班撚樣根本同支那狗一擔擔
一邊乜野都關疫苗事 一邊乜野都唔關疫苗事
兩邊都係on99

田飛龍講，有咩屌佢

忠誠廢物五毛都算受得起，係連登咁耐都無作為

同報應有關

行步路都會高血壓啦

咁中共幾時有報應？on9仔

行路令心跳上升
提升血壓 影響身體體液平衡 提升眼壓
最終造成青光眼

可能幾十年後打過疫苗d廢老死唒又關打疫苗事

無打疫苗佢地使死？

原本人有200年命，打完疫苗得返80年

中共：中国疫苗所謂副作用實不存在，一切都係因虛不受補，好處變壞處，原本活化心血管既好處，在個人廢柴人士身上變成爆血管。完

on9 可疫苗呢件事已經影響咗生命進程
可能佢個日無出街 20年之後已經可以改變好多野

唔理關唔關支那針事, 總之警狗有事就可以啦......